求救！！！！求救！！

想整個歌單都係啲靚聲既人，廣東歌，求救助

eason

胡琳 泳兒 GinLee

或者加多少少detail,想聽啲慢慢地既 慘情啲既歌

汪明荃

會唔會慘咗啲 對樓主黎講

真係好撚慘，隻耳慘

那一夜有沒有說
心燒
喜歡一個人
今日
時光倒流二十年
飄飄飄飄
愈想愈無謂
任我行
遠在咫尺
失憶蝴蝶
不來也不去
無人之境
陀飛輪
月球上的人
於心有愧
還有什麼可以送給你
LIFE GOES ON
沙龍
猜情尋
白玫瑰
富士山下
解藥
CRYING IN THE PARTY
阿牛
葡萄成熟時
十面埋伏
我有我愛你
綿綿
明年今日
少見不怪
單車
人來人往
防不勝防
不知所謂
黑暗中漫舞
信心花舍
吹微風
落花流水
想聽
最佳損友
漸漸

張敬軒

好感動人間有愛

Nice在範圍之內

sarah brightman synphony 果隻碟

吳雨霏
陳柏宇
側田

陳柏宇生完仔啲題材太正面

未聽過wor聽下先 謝巴打

我都係聽佢啲舊歌㗎咋

btw 你原本有啲咩歌？